明明我已經開咗Signal......

點解無人搵我嘅？Server係咪壞咗？

無間道？

連登仔除左公司group 仲會有人搵你chat?

你開WhatsApp 都冇人傾架啦